港語與匪語大解構

蘋果終於知道自己都有份

屌你老母食屎啦蘋果
最開頭帶起既咪你班柒頭囉

咁樣唔夠
香港人幾時先放棄北京話書面語，全面寫粵文

推

而家啲細路開始平時打字都用書面語...

咁學校無教過粵文，唔識打係正常，我細個都唔識，係睇coco 嘅《森巴》全粵文對白先學識